%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Twenty Seconds Resume/CV
% LaTeX Template
% Version 1.0 (14/7/16)
%
% Original author:
% Carmine Spagnuolo (cspagnuolo@unisa.it) with major modifications by 
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com) and Harsh (harsh.gadgil@gmail.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\documentclass[letterpaper]{twentysecondcv} % a4paper for A4
\definecolor{deepred}{HTML}{f23838}
\definecolor{watergreen}{HTML}{38f2d0}
\definecolor{deepgreen}{HTML}{953ba3}
\usepackage{fontspec}

% Command for printing skill overview bubbles
\newcommand\hardskills{ 
~
	\smartdiagram[bubble diagram]{
        \textbf{Data}\\\textbf{~~Analytics~~},
        \textbf{~~~Decison~~~}\\\textbf{~~Support~~},
        \textbf{Network}\\\textbf{~~Analytics~~},
        \textbf{~~~~Auto~~~~}\\\textbf{Machine}\\\textbf{Learning},
        \textbf{~~~Machine~~~}\\\textbf{~Learning~}%
    }
}

% Programming skill bars
\newcommand\softskills{ 
	~
	\smartdiagramset{
		bubble center node font = \footnotesize,
		bubble node font = \footnotesize,
		bubble center node size = 0.6cm,
		bubble node size = 0.3cm,
		distance center/other bubbles = 0.6cm,
		distance text center bubble = 0.5cm,
		bubble center node color = deepred,
		set color list = {yellow, brown, watergreen, deepgreen},
		bubble fill opacity = 0.6,
		bubble text opacity = 1,
		text color = white
	}
	\smartdiagram[bubble diagram]{
		\textbf{~Problem~}\\\textbf{Solving},
		\textbf{~~TeamWork~~},
		\textbf{Crescita}\\\textbf{~~~~Continua~~~~},
		\textbf{~~~~Pensiero~~~~}\\\textbf{~~Critico~~},
		\textbf{~~Affidabilità~~}%
	}
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 PERSONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
% If you don't need one or more of the below, just remove the content leaving the command, e.g. \cvnumberphone{}

\cvname{MATTEO MISTRI} % Your name
\cvjobtitle{10/04/1996} % Job
% title/career
\cvaddress{Via Mazzinin 176, Albino(BG)}
\cvlinkedin{in/matteo-mistri}
\cvgitlab{mistrello96}
\cvnumberphone{3463939347} % Phone number
\cvsite{Via Mazzinin 176, Albino(BG)} % Personal website
\cvmail{matteo.mistri1996@gmail.com} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\makeprofile % Print the sidebar

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Istruzione e Formazione}
%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
	\twentyitem
    	{09/2018 -}
		{10/2020}
        {\large{Laurea Magistrale in Informatica}}
        {}
        {Università degli studi di Milano - Bicocca, Milano (Italia)\vspace{1mm}}
        {Titolo della tesi: Sviluppo di un modello probabilistico per la previsione e il controllo della diffusione del contagio su reti di contatti\\
        Relatore: Enza Messina, Correlatore: Elisabetta Fersini e Mauro Maria Baldi\\
        Votazione finale: \textbf{110 con lode/110}
    	}
        \\
	\twentyitem
    	{09/2015 -}
		{07/2018}
        {\large{Laurea in Informatica}}
        {}
        {Università degli studi di Milano - Bicocca, Milano (Italia)\vspace{1mm}}
        {Titolo della tesi: Accelerazione mediante Graphics Processing Units delle Self-Organizing Maps\\
        Relatore: Giancarlo Mauri, Correlatore: Marco Salvatore Nobile
        Votazione finale: \textbf{110 con lode/110}
        }
    \\
	\twentyitem
	    {09/2010 -}
	    {07/2015}
	    {\large{Diploma di maturità}}
	    {}
	    {Liceo Scientifico E. Amaldi, Alzano Lombardo (Italia)\vspace{1mm}}
	    {Votazione finale: \textbf{95/100}}
\end{twenty}

\section{Esperienza Professionale}
\begin{twenty}
	\twentyitem
		{10/2020 -}
		{Oggi}
		{\large{Juniorn ML/Data Scientist Specialist}}
		{\\Apprendistato a tempo pieno \vspace{1.5mm}}
		{Oaks S.R.L. - Via Roberto Cozzi 53, 20126 Milano \vspace{1mm}}
		{
		\textbf{Competenze e obiettivi raggiunti:}
		\begin{itemize}
			\item Programmazione in Python;
			\item Utilizzo delle principali librerie/framework di ML;
			\item Utilizzo delle piattaforma Azure per task di ML su BigData;
			\item Gestione di workflow di NLP per analisi del testo naturale.
		\end{itemize}
		\vspace{1mm}
		}\\
	\twentyitem
    	{04/2020 -}
		{10/2020}
        {\large{Ricercatore universitario (Stage curricolare)}}
        {}
        {Università degli studi di Milano - Bicocca, Milano (Italia)\vspace{1mm}}
        {
       	\textbf{Principali attività e responsabilità:}\\
       	Realizzazione di una libreria che simuli efficacemente la diffusione di una malattia infettiva in una rete di contatti rilevati digitalmente. Sviluppo di un modello bayesiano  in grado di associare una probabilità di infezione ad ogni soggetto sulla base dei suoi contatti.\vspace{1mm}\\
       	\textbf{Competenze e obiettivi raggiunti:}
       	\begin{itemize}
       		\item Programmazione in Python;
       		\item Gestione di database a grafo;
       		\item Teoria di grafi/reti;
       		\item Realizzazione di dashboard interattive;
       		\item Simulazione e raccolta dati.
       	\end{itemize}
       	\vspace{1mm}
       	\textbf{Durata in ore:} 800
        }\\
	\twentyitem
	    {03/2018 -}
	    {06/2018}
	    {\large{Ricercatore universitario (Stage curricolare)}}
	    {}
	    {Università degli studi di Milano - Bicocca, Milano (Italia)\vspace{1mm}}
	    {
    	\textbf{Principali attività e responsabilità:}\\
    	Sviluppo di un'implementazione parallela C++/CUDA dell'algoritmo di addestramento delle reti di Kohonen (apprendimento automatico non supervisionato) mediante l'utilizzo di Graphics Processing Units.\vspace{1mm}\\
    	\textbf{Competenze e obiettivi raggiunti:}
    	\begin{itemize}
    		\item Programmazione in C++/CUDA;
    		\item Utilizzo di reti neurali su dataset di grandi dimensioni;
    		\item Teoria del machine learning;
    		\item Ricerca e acquisizione di materiale da letteratura scientifica;
    		\item Gestione del lavoro in modo autonomo.
    	\end{itemize}
    	\vspace{1mm}
    	\textbf{Durata in ore:} 400
    	}
\end{twenty}
\end{document} 
